<h1>Du-Bairro restaurante:plate_with_cutlery:</h1>

Atividade desenvolvida em grupo, nesse projeto foi desenvolvido um site de restaurante, com o objetivo de divulgar nossa marcar, nesse site temos 5 páginas, a página principal, cardapio, sobremesas, bebidas e a página contato.

<h2>Integrantes do grupo:pushpin:</h2>

- <h3><a href="https://github.com/LucasAlvesM">Lucas Alves</a></h3>
- <h3><a href="https://github.com/LucasGaldinno">Lucas Galdino</a></h3>
- <h3><a href="https://github.com/ryandcmv">Ryan Marinho</a></h3> 
- <h3><a href="https://github.com/Tiagogtr">Tiago Soares</a></h3>
- <h3><a href="https://github.com/VitorGeovani">Vitor Geovani</a></h3>

<h2>Funções de cada integrante do grupo:clipboard:</h2>

 - Lucas Galdino ----> Criar a página Home :heavy_check_mark:
 - Lucas Alves ----> Criar a página Cardapio :heavy_check_mark:
 - Ryan Marinho ----> Criar a página Bebidas :heavy_check_mark:
 - Tiago Soares ----> Criar a página Contato :heavy_check_mark:
 - Vitor Geovani ----> Criar a página Sobremesas :heavy_check_mark:

<h2>Ferramenta utilizada para o desenvolvimento do projeto:toolbox:</h2>
Esse projeto foi desenvolvido com o visual studio code versão: November 2020 (version 1.52)<br>
<a href="https://code.visualstudio.com/">Download</a>

<h2>Conclusão do projeto:dart:</h2>

<img src="https://raw.githubusercontent.com/LucasGaldinno/Du-Bairro/main/Screenshots/Home.png">
